支那武肺雞同曱甴藥餌本質上係冇分別

將病源體帶返巢穴
死全家